DQ黃之鋒 反映 中共四中全會後同美國全面開火機會大增

單純FF 可能唔準
可能最後老蕭式炒車

疑似攬炒派好消息 習派疑似取勝
極左路線繼續 將會文革重臨
習近平會將全中國人帶去極左深淵

今朝有2單新聞 表面上無咩關係
1. 林鄭出來吠要全面止暴制亂
2. 黃之鋒被DQ

我認為2者出現並唔係偶合

大家可能未必記得
四中全會 係琴日開始
外界認為係反習 習派的大灘牌
會就黨的路線 質易戰 經濟下行
香港問題 台灣問題 你諗到的野都要傾
(風聲包括重新設立黨主席，陳敏爾是否入常，中紀委書記趙樂際去留等)

咁四中全會同黃之鋒有咩關係?

1.黃之鋒某程度已經變成
美國加持的香港新一代泛民領袖
代表美國長遠放係香港的穩定器

2.美國已經講左質易戰
其中一環係香港，台灣問題
彭斯公開講左唔會放棄香港問題

3.美國講明要制裁DQ的人

個背後邏輯係
如果要同美國達成停火，退讓
香港問題係極重要一環

香港係中美金融，貿易體系的重要中間人
如果2者傾向改善關係
暫停貿易同之後的金融戰

第1步就係要停止香港的混亂情況
恢復香港的中間人功能

社會安定
集資的集資
賺錢的賺錢
走資的走資

咁到底DQ黃之鋒會加大混亂定降低混亂
大家都知

有一個新聞可以講講
香港01：DQ黃之鋒的可能性高達九成
文章講左政府要考慮很多問題

但DQ黃之鋒 唔係林鄭自己可以決定的野
問題就係
1.點解係九成DQ
2.點解要今日先決定生死

我認為同四中全會黨同路線之爭係有關係

另一方面 我唔知係唔係巧合

美國
依家做緊的野係加速退出中東戰爭
包括將已經失去影響力
的巴格迪達之死大講特講
班無咩留意國外的內陸美國人
可能會覺得係原因

但問題係
2,3年前開始都已經變左土耳其，俄羅斯，美國，敘利亞，反政府軍，庫德人等甚至沙特，伊朗等人大混戰
IS一早已經無咩影響力

美國退出同巴格迪達之死係根本0關係可言

Gphone被DQ已經開始有外媒報導！大家去Twitter瘋狂retweet啦!!!一定要令美國英國大肆報導!!!
今次絕對係好好的彈藥!!

Twitter組將所有Gphone被DQ的新聞Tweets放哂上Task3 會不斷更新 長做長有！

入 /task3 rt and like,, reply啦

「健仔中槍一個月 荃灣默站」
日期：11月1
時間：22:00
地點：大河街中槍地點

101 槍殺人 11月1 一個月

會來

美軍果度專登話比人知，可以專心一致對付中國

四中係咪開緊？

琴日開始

推！

可能係

10月28-10月31日

反而我覺得大大比人過左一棟就真蹬
伯都未開完記搞單咁野

After

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

所以留主意思係打真仗定乜

樓主

借位post
今日香港慘劇係雜種一手造成：

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

的巴格迪達係用黎對付國內反侵聲音
之前侵撤軍俾人國內左膠屌到傻

美國收返支線戰爭集中火力對中共
四中全會會睇到黨爭指標, 會睇到咩人上馬咩人落馬,
完左之後中美冷戰會更明顯, 香港係第一個戰場
利申: 9up

Gun

Push